881 今朝有手足打左上去回應7婆記者會

推

林鄭害死咁多人 仲叫佢母親
傻撚左
語氣用詞仲要咁中性柔和

這個暴君沒人性的！

熱門

佢係用太空卡打上881架嘛？

呢次奶野

商台新聞部9成人係共狗
查電話no就......

媽鬼媽馬咩
明明係公僕黎

講得幾好

我明白嗰位手足嘅苦心 ，但認林鄭做老母，耳朵真係好難受

唔應該道歉囉

商台自己都有放其中一段出黎

文宣戰黎講，對住唔同人，用唔同方式講嘢先可以獲得最大既支持
只要當中既內容都係同市民既訴求一致就可以